{
	"Rmote Manage Server":"遠程管理伺服器",
	"Connection Status":"連接狀態",
	"up":"連接成功",
	"uping":"連接中",
	"connecting":"連接中",
	"connected":"連接成功",
	"down":"未連接",
	"Account":"管理帳號",
	"Verification Code":"授權碼",
	"Server":"伺服器",
	"Standby Server":"備用伺服器",
	"Standby Server2":"備用伺服器2",
	"Report Interval":"初始上報間隔",
	"Report Context":"初始上報資訊",
	"Connect Timeout":"連接超時(秒)",
	"Post Timeout":"POST超時(秒)",

	"Broadcast Responses":"本地廣播回應",
	"Group":"分組",
	"Json Talk Server":"JSON指令伺服器",

	"LED Indicate":"LED燈指示",
	"IO Control Center":"IO控制中心",
	"Protocol":"協議",
	"Device ID":"設備ID號",
	"IO Status":"IO狀態",
	"MQTT Server":"MQTT伺服器",
	"Broker Address":"MQTT伺服器",
	"Broker Port":"端口",
	"MQTT Identify":"標識(默認MAC地址序號)",
	"Username":"用戶名",
	"Password":"密碼",
	"Subscribe Topic":"訂閱主題",
	"Subscribe Topic QOS":"訂閱主題QOS",
	"Publish Topic":"發佈主題",
	"Publish Topic QOS":"發佈主題QOS",
	"Keepalive(sec)":"保活間隔(秒)",
	"Failed Interval(sec)":"失敗重連間隔(秒)",
	"Rx/Tx":"收/發(位元組)",
	"System LED Output":"系統LED燈輸出",
	"Reset Button Input":"複位按鍵輸入",
	"LTE Signal High":"信號強輸出",
	"LTE Signal Middle":"信號中輸出",
	"LTE Signal Low":"信號弱輸出",
	"g1":"G1",
	"g2":"G2",
	"g3":"G3",
	"g4":"G4",
	"g5":"G5",
	"g6":"G6",
	"g7":"G7",
	"g8":"G8",
	"None":"無"
	

}
